(越南jj)嵋港有咩好野食

有冇巴絲去過嵋港？黎梗三月會去有冇咩餐廳好食推介或者地道野唔錯

LM

三月尾去峴港

峴港？

海邊果啲餐廳 , 食海鮮為主

海鮮 又平又好食

係咪求其執間d質素都唔錯